我已經罷工了2個月，你呢？

自從發生送中之後，我就即刻辭職+全身投入發夢行列，次次都發，計計埋埋已經使左超過5萬買物資，你呢？

我身體弱，企唔到最前幫手，但我知道今次係最後機會，有人為左發夢可以犧牲自己寶貴生命，有人可以犧牲自己財產，有人可以犧牲友誼同家人，你呢？

你今日唔做多啲去迫個政府做野，就絕對再冇下次機會, 今次我諗住all in, 至少我起碼試過先，你番工都係要錢，要錢都係想有更好生活同質素，你覺得呢個政府可以幫到你？

利申：我都供緊樓，屋企低下階層，絕對冇錢冇父幹

權衡過輕重就係既然都預左俾人拉同冇晒自由，點解唔選擇all in, all in 唔係叫你拎埋條命去自殺，係要生活得有意思，個天要我地呢代做抗爭係有意義既

#絕不放棄，誓不兩立

長期抗爭黎 武漢起義前都失敗過n 次
革命成功後內戰都打左十年
保重 大家加油